覺唔覺得香港年輕人已經放棄咗台灣旅遊?

以前好多人FB po坐CI去台北既相
而家變哂坐UO去大阪同東京

感覺上呢兩年身邊少左人去台灣
多左好多人去大阪/東京/首爾
我諗同機票平左有關

LCC 去台灣去韓國去日本都差唔多價錢，仲駛乜去台灣

去台灣已經去到好似入長洲咁
有乜好貼

係

無錯

去台灣同返大陸有咩分別

唔驚食完佢啲垃圾黑心食物有cancer咩
啲咁撚19嘅鄉下點去呀

冇 繁體支那有名你叫

台灣一個小島 有甚麼好玩的

去都係搵朋友食個飯、飲下野

去台灣不如去日本

因為價差唔多嘅話真係唔會唔去日本而去台灣囉

去台灣除左屌台妹無野好做

有嘅
窮到冇得揀又想離開香港咪去散心囉

幾年前去過台灣2次已經唔想再去

日本去完又想再去

台灣去過兩轉, 北至南到過哂, 咩都夠啦
好多地方都好悶, 風景有啲係幾好，但短期內唔會再去